[a09圍爐]有冇人同我一樣，幾靚仔但仲係未拍拖？

平時出街買野/食野個陣都比唔少人讚靚仔
但係一直想拍拖又拍唔到
唉 只可以講我冇桃花運
識好少女仔冇機會發展

係

是

唔貪心我都係想要麻友咁既女朋友

G

食親野都比人讚靚仔 先問我想食咩

all朴初瓏😍 仲未入

我𨳒你老母

仆你個街10個留言有9個都係卡勞黎

yes 除左我

分身圍爐

Su膠聖not me

幾時貼返高質有樣圖

No la, 太多報驚𨶙

我想要 pm ok?

你比狗屌搞到有愛滋

痴線自言自語

：喂 靚仔
我： 下？

屌你老母！！！！！！！！！！